預言：假期各大校長會軟硬兼施叫學生離開

一手軟一手硬，多數會講D中庸既野，唔敢迫得學生太緊要，但主調係叫學生離場。